[痴撚線]曼城接近以90m收購阿積士防中Frenkie de Jong

Sam Lee: Manchester City close in on Frenkie de Jong with Barcelona set to give up

City have informed Ajax of their willingness to pay €70 million (£62 million) with a further €20 million (£18 million) in bonuses for De Jong, making it a potential €90 million (£80 million) deal.

City believe they are very well-placed to sign De Jong after months of talks between sporting director Txiki Begiristain and Marc Overmars, who holds the same position at the Dutch giants.

Wary of past deals that seemed done then went wrong, such as Alexis Sanchez, Dani Alves and Jorginho, City are working hard to make sure the same doesn’t happen with De Jong, and a deal could even be completed in the coming months, with the player then loaned back to Ajax until the summer.

Inb4 49000 入來屌金錢足球

90m可以買到巴卡約高+夏卡兩個頂級防中

哥狗應該可以用到佢好勁

frenkie 反搶勁到

財政公平=笑話

叫de jong 唔會廢得去邊啦
正如B silva 都唔會廢過D silva 好多

ok 好笑

早幾年係英超個個垃圾到核爆喎

好撚勁喎

B Silva 上季仲7下7下 哥狗勁到

之前咪有post話私底下放生曼城同巴黎

紐記個兩個

呢個堅勁喎屌 由中場到中堅都打得

上季已經好撚勁喇喎 係冇得點出啫

屌左你老母先啦

我公司個frankie on lun 99咁

依隊鏝完全說明依一點

就算唔放生而家爭標分子歐聯常客
都搵得夠多錢啦
仲要拍到nike個好碼頭近幾年d出品係賣到錢既
賺完唔買人，油王當呢d散紙姐
球會隨便洗